一人一句最精彩嘅歌詞

陳奕迅首低等動物，果句「難道我望著你你望我就毫無罪過」。首歌前期一直啲詞雖然好露骨但係比較壓抑好似搵原因推卸咁，一去到連埋音樂爆發出黎果下真係好起雞皮。

雲陪著我上路 逐片階磚數過
悠閑愉快的國度 田園默默讓日光洗過

能不能給我一首歌的時間
緊緊的把那擁抱變成永遠